一人n個人成熟既特徵

我先
-失敗果陣唔會搵藉口 姓賴 話自己唔好彩 呢樣果樣 而係返去認真反省 為下次做足準備
-勇敢 唔會乜鳩都驚一餐
-識得好好咁處理人際關係 所以人緣會唔錯
-訂立左目標會努力實行
-知足 唔會身在福中不知福

明知對方講大話都唔即刻督爆佢

唔會同人交惡

戴面具做人，保護自己

唔會入黎呢個post

有大肚腩

有錢

唔會覺得自己成熟

此post已完

想變返做細路
覺得返工辛苦過返學 返學其實好幸福

D鳩毛濃密

真